L'Alien Kuyay possède un visage carré, rehaussé d'une mâchoire proéminente et de traits rugueux qui témoignent d'une vie paisible mais jalonnée de défis physiques, appropriés à son existence de paresseux géant au sein d'une jungle luxuriante et pastel.
